美少將傳訪台為拜登收風

節錄

美少將傳訪台為拜登收風

一架隸屬美國軍方的行政專機前晚降落台北松山機場，有傳是負責亞太地區情報的美國海軍二星少將史達曼訪台兩天，回國後將向美國總統推定當選人拜登的國安團隊簡報亞太情報。中國外交部重申，中方堅決反對任何形式的美台官方往來和軍事聯繫，並將根據形勢發展做出正當、必要反應。

相關新聞：列「軍民融合」黑名單 中航工業上榜 美擬再封殺華89間企業

■有傳秘密訪台的官員為美軍印太司令部情報處長史達曼。 路透社

美台不回應 外交部譴責

路透社引述包括一名台灣官員在內的兩名匿名知情者稱，秘密抵台訪問的是美軍印太司令部情報處長二星少將史達曼。台灣蘋果新聞網引述消息指，史達曼此行目的是「情報資產」，對亞太地區的的情報部署及整合進行專案報告，並將向拜登的國安團隊簡報。在前總統馬英九任內，美方曾派遣二星將領到台灣公務旅行。

美國和台灣的國防部都對消息不予置評。。。。。。。。。。

另外，台灣總統蔡英文昨出席亞洲自由民主聯盟大會開幕發表演說，指在疫情下民主面對其中一個挑戰就是假訊息，台灣經驗就是民主價值在面對極權勢力之戰的最佳示範。她不點名批評中共，指資訊操縱一直以來是獨裁國家用來破壞民主國家的的工具，這種令人不安的趨勢成為對台灣的常態威脅。

路透社/台灣蘋果新聞網

Help ar joe to ask for 幻幻？

睇錯美少女

飛中國幫拜登攞料點知去錯中華民國

去新北市視察

可以玩得好癲

路透你老母
有傳你老母
蘋果你老母

台灣直接課金俾敗登,仲有台妹幻齒,已經嬴咗中共